晌office自己個位R緊袋....女上司突然行埋黎....如何不失霸氣..

是咁的, 今朝我坐咗晌位到見冇咩野做, 袋又痕痕哋, 咪伸咗隻手入去R囉...
點知RR下, 我個女上司突然行過黎, 我見勢色唔對, 已經即刻扯返隻手出黎...
手肘好大力咁撞落枱角.....

佢仲望住我陰陰咀笑...

拎粒提子出嚟食

擺落鼻到聞一聞

俾埋女上司聞會唔會好D

自己食定俾佢食

叫女上司r

成隻中指隊入佢個口, 了到佢開始發姣先開始徐褲前戲

高手

即刻扮叮噹拎法寶咁
登登登登~

衝過去同佢握手

拎條撚岀黎？

問： 你要唔要食一甩呀

你望番佢轉頭用個陰陰濕濕既眼神 慢慢拎番起岩岩R袋底隻手
慢慢"LAM" 慢慢"LAM"
"LAM"到佢心裡發寒 你就嬴

繼續r r到佢唔敢望

有陣時覺得晌office R下袋真係幾爽...

大聲對住佢講
屌好撚痕呀

最正常呢個做法 又唔會尷尬

扮執銀仔

未見過人r jer?